又有好多人入幾年赤柱慢慢諗戰術

諗下點解唔走